真想不到當初我們也討厭Europa

今天竟踢不出那睿智歐霸冠軍阿
一無所有空難聯 下年歐霸見啦

幸得和b的入球球賽不致太寡

樓主林夕

自己回自己
可憐既獌

我鐘意自己回自己吹咩

屌用錯ac